是日午餐 鹵水鵝片飯

鵝片入味
好香鵝肉味
可惜肉質稍乾柴
但個皮反而有驚喜 好似啫哩咁 好正
38蚊

你個名

係邊食

成碟狗飯咁

我過兩日去食完影俾你睇咩叫鹵水鵝啦屌

圖呢

咁鍾意老味

有無推介

屌你老未 無乜料渣啵